［I/A] PES 2018 Mobile (39) 天不留我不留

最後四抽

最後嘅最已陣

我發誓以後唔會留戀喺所以game入面

玩到咁大
btw你想抽乜？

del game

主帳中武士，副帳中拉膠

好開心

今次傳奇最抵中係偉拉其次卡富
其他真係放落雪櫃都得

唔要咪放左個帳佢囉

無啦啦咁多野送

中韋拉

金章安

屌 強者愈強

中oblak!

屌又中羅馬里奧

咁搶口
抵你中廢黑

何苦呢CHING 打機姐
CHING你唔會開新帳刷首抽嫁可?

喵巴你中咩

細ac啦 你咁中意保定

你求保定咋嘛...問黎多餘啦

抽唔到就轉哂做導師 再delgame

yes

支持效法樓主做法 貓巴去跟隊

法比是咪廢黑

ching sick ball

唔抽就金都無

驚都無用250金姐 唔通唔抽咩

我唔信囉

一抽中卡富

活動法國隊真係屌打隔離個兩隊

巴西都ok好用 但法國太屈了

得日本仔先會揀返日本

手殘揀咗日本隊打活動2

不了，我生活好幸福

黑波卷中龍門handanovic
第三個黑波龍
7中法國pool先一黑

抽哂
全垃鴨

做人要識知足，本身都冇黑波既啦

巴西有9個黑波 法國得7個
但想要法國多d
仲有750金 抽唔抽埋好

唔打左活動先

好波！

而家主AC都齊腳，唔特登追嗰幾個pool了
除非好似今日咁賣大包啦

巴西廢黑黎，得屁馬有用

塵巴中咩？

無錢抽法國

黑波中oblak
其他未抽

維護緊？

維護

死ser

無錯
all in法國

屌100體無清過

法國除左普巴仲有咩勁野

中世三 好用？

麥巴比

簡迪唔錯 其他黑都可以一用
金波都有唔少正野

簡迪

巴西成班鳩流流 不了

到底邊個會抽韓仔pool呢

黑波中vidal legend 中vieira
本身account 有kante kroos pjanic

中場勁到

yes..
抽到都係雪
咩古天奴 施華個d
雪到有陣時都唔記得自已原來有

南韓狗

韓仔抽番自己友打飛機

屌你，講出黎想比人打？

施華唔好用咩？

2個黑波左閘又係全攻型唔識回防

個人覺得ok，現位接波同傳波幾好，連接前場同後場唔差 係體力廢左d快無氣

用左佢中前場進攻會比較有form走位好d

維護到幾點呀

阿古路係咪廢黑?

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

自己有既咪試下用 再諗下真唔真

馬細佬上左去唔識回防，主帳有隻45級 中左勁多次，見到就作嘔

有無人中Zico?勁唔勁

有無人用過卡路士？廢既話費事升

free kick 勁,不過當冇其他黑波勁

遲啲高普陣放vieira vidal kante/kroos 肯定勁到仆街

不要再說了

咁我收埋落雪櫃

有頭有速有高度有體力有身位撞死人

馬細佬我都覺得廢

謝4 韋拉 碧咸三中場 應該會踢死人

你走啦，我唔想搞大佢

如果係咁，唯有用燒味長傳skip左佢個中場算

以為中金 ，最後跳去隔離中韋拉

銀波防中黎講，L Diarra幾好用，幾搶得企位好

送傳奇果池，聽日有冇？

好問題

中白必圖

[img]

屌你老母！！

好過冇啦,半賣半送既野

一人僅限一次機會，睇通知

我都中佢

送嫁咩?? 唔係要250咩?

咁係咪終於可以新舊教練共存

遲下出埋享利就正

個個中好野

中mertens+zico
算差？

個個pvp任連續兩場都被人bug 仲扣埋體
更新fix毛呀

我都中BEBETO
仲難過中畦波
睇黎今日行運呀

係咪我錯覺。巴西啲人用落好順

其實一啲都唔差 有速度有射術仲要form 8 用黎壓三星一流 好過中廢黑

屌喇聲我投降喇點睇呀大佬

所以我咪話今日行運

未抽

用法國打日本隊係會撞色 好on9

係咪安慰說話黎？

30LV左都係80速
用左銀波仲好

喵 今晚想唔想比我屠

我感覺同DEFOE差唔多隨時仲衰

而DEFOE 80
BEBETO 84

更新中

八九點之後？依家喺街

我主帳玩左成年都果斷放棄，玩緊新帳

新帳有咩

後備仲有成堆黑波同神金
為左細哨我咁都放棄得

新帳開頭有有牙朗細哨，夠做
主帳月頭傳奇活動中左隻垃圾費高，嬲嬲地果斷放棄刷細哨重玩

而家新帳已經齊腳 開心玩

刷左大半日仲未刷到萊斯

有保定同Koulibaly

玩細帳

你要?我依家刷緊
刷到搵你
你刷到奧巴留我OK

應該係只張今日
好好把握機會

我新帳已經有牙朗細哨玩緊啦
差個勁防中就齊腳

送嗰兩個金波legend洗唔洗留？

法國pool幫到你

你等遲下出唔出德國pool啦，出既咪食硬保定囉 講真我而家用Pique同Varane都係咁玩，差唔多

想問下有邊個係勁既4213教練？

Ios pvp

你中左保定喇，仲想點

有冇人要首抽刷到我就留
(我要奧巴)

無金不了

我想要萊斯
我有美斯AC可換

而家開始儲13250 coins等德國pool

岩岩碎左個美斯AC

傳奇Pool係邊個?

gogogo

Zico 好唔好用

邀左

之前有個細號中佢同普巴，洗左

美斯呢隻game好廢架咩

是

今次六日 event 咁少

同萊斯差唔多

sorry
講緊係萊斯 + 普巴

再黎？
後防膠到呢

okok

個個咁刷太煩
中想要黑波先

無wo
刷到reus先再綁

個個都話易中
但我中過咬人蘇，美斯，沙拿，達根都未中過

依家送多個黑波應該有易
加埋有我幫你

之前玩個隻pes collection
玩左2年幾都冇中過reus

C7我上個活動刷到1隻

個活動咁嘅

痴線奧巴

巴打都有玩PESC? 尋日岩岩熄左server

羅馬里奧真係唔係奧巴個皮

之前有，最勁試過中gcs隻s技小白

D傳奇有冇邊隻係勁?

ios pvp

韋拉

睇黎要抽隻奧巴玩下

頭頂腳踢速咩都有,
屈機既

中後場啲炮台長傳
羅馬里奧都唔識走位,廢西到呢
奧巴就唔同，幾次單刀/半單

巴西條前線矮,法國佬啲大杉
打入滲又難打
法國佬個3隻中場又可以當防中用

我屌

zico幾勁

中cafu 勁唔勁

有冇人中左卡富同卡路士

屌
中左賓周馬

大力神得長傳一招,
你會打反擊就好用

Zigo mata

Mata 等我教摩佬點用馬打

U bingo jor wt 7 players?

點用他..

刷到隻渣古

心血少d都唔玩得
Legend pool原本中金 之後彈返去黑

中場/攻中
速度算快,傳波數值幾高

IOS PVP

35分鐘後未知得唔得閒wo

Vieira

有舊版干地打352 就正

好似個個巴打咁樣彈一彈都係中偉拉

我中左最雞個隻

算啦，個pool得卡富同偉拉好用，其他都係放雪櫃

pvp?

今晚8點？

接近咩都出過
係冇奧巴同C朗

你得個時搵我

聽聞出pes2019會清s17人 ，如果係真，大家仲會唔會玩？

就算清應該會補

咁我咪無咗尼馬bale

可以一直補啲咩,一黑補100體都冇用,成廿幾隻s17 black

終於刷到REUS

就算真係清都會以人換人啦
如果佢真係咁做，清晒唔賠人
相信佢等執都得

因為fifa都冇賠 季季清都冇後果

唔係我要
係另1個巴打要

又係,但konami都係啲19公司黎
最近頻頻出正活動有陰謀咁,之前都冇咁好

Pes既做法就係同fifa唔同
佢先keep到
就算清晒你s17啲人
最住方法都係好似s17轉s18咁
以人換人，色換色
唔係既話，邊有人仲肯課金
加埋佢下季無歐聯，
玩到咁盡玩死自己

就係佢人氣跌左，吸引力少左
先要搞呢啲吸引新血又穩定舊玩家
佢前排個雙legend令佢隻game既人氣直線上升

S19入國家隊波衫啦，仆佢個街

無錯，呢排咁大方都係想吸新血，好似我個新帳咁已經輕鬆齊腳
佢敢清s17人又唔1賠1人唔緊要，最多咪唔玩 唔玩又唔洗死

希望係咁,如果唔係就冇左m10,c7, 到時真係會梖想棄

濕鳩konami唔好課金玩就岩講真我覺得s17人係比佢nerf左，用落鳩左好多

點會冇
最多改個膠名

A級

新帳舊帳比，用同一個人同一個陣，用落感覺係唔同

唔覺，我牙朗依然強大

無晒17s, 要我地用日本韓國垃圾legend

不過都防唔到bug狗

手機game. pes»»»»»»»fifa

牙朗呢d屈機人物例外 nerf完都係屈

巴打係咪可以比我

I mean 我s17個 m10 c7

點睇？

pvp會唔會show出黎先??

我估唔會，就算show左都阻止唔到
除非有得簡A對A配對玩

巴打pvp???

邊度揾到黎睇

更新左未? 去玩家資料咪有

係街仲未番到屋企 要晏少少

有無an pvp??

換

我努力刷緊
你刷到奧巴就比呢個我啦

卡富勁咩,睇能力 卡路士好似仲好啲，點解啲人想中卡富

pk金卷中尼馬，但本身有隻50lv s17

要自己試過先知，有好多黑得好睇，相反好多金用落仲勁

右閘冇黑波掛

如果唔係要落去接人 一定同你一決生死
如果我有尼馬一定同你賭左佢 邊個輸 邊個轉佢做導師

我認輸

我意思係放棄唔賭

我諗往聽日再刷
玩往渣古先

其實我都怯 我地和好啦都係

黑波中卡雲尼
係咪好廢？

控球差

食飯前終於出我刷到奧巴

萊斯帳呀巴打

建議都係忍手留coins

好
PM我留EMAIL等收信

thzz

想要身位中鋒去撞

暫時得d Costa

其實SS算係咩位黎
玩左時耐都唔知有咩分別

入黎

係咪要刪app重down先有？

更新

Update 就有

好易失波
我最後求其放左隻扭得既做cf

係 控傳都差

又撞得控傳好既無邊幾隻

渣古？

渣古控波一般

Event無gp送如何自處

掂唔掂

儲左十抽諗住中妹 得kante lloris

lm

幾時先match ending 完？
仲要wait幾耐？

掂 thx

大力，又硬又厚
巴迪高式踢法

今日K社賣大包

Fterim:
土耳其 加拉塔沙雷
4231 ，防守有3Amf 但進攻勁過防守成
防反超快，兩閘沖到好前

呢個有無樣，同埋想問蘇格拉底算勁定廢

有無人答到隻app可唔可以support到apple果手制玩

聽聞得

搵人同我抽活動果3gold 全部垃圾
嬲嬲地自己抽銀波就中佢

活動日巴法，三隊打有咩分別？

送ddg
72 cf韓狗 係咪唔洗理

點解load完場都搞咁耐

奧巴定渣古勁D

我都A

又中攻中

奧巴

iOS pvp

打左兩場，一場5:0，一場1:1
兩場完場都load成五分鐘，之後無反應
熄app再開
扣體但乜事都無，想點？

但渣古起順左真係鏟都唔掉

奧巴順左 你追都追唔到

同意

仲要goal poacher+first time shot
如果Lukaku係最強目標中鋒 咁奧巴就係最強前鋒

咁又係
仲有1點
奧巴29依隻可能係最後高峰
渣古24隨時仲有得勁

喵

隻蘇格拉底得short pass可取
夠高又唔夠硬, balance jump heading都廢
有kicking power 無finishing

屌 上次中得細哨 今次又中羅馬里奧

日日響度刷登入 最後球王馬勒當拿又冇 碧咸又冇

應該

沖涼...

有無人慘得過我中卡富

中金波
Btw 佢全game唯一黑波右閘

國米果個呢

Go?

Ok call me ,benz is watching you

新ac..

咁我用最近中嗰D

打一場到我出街了

隻傳說40%熟....

legend 中romario 係唔係廢

你Id?

Gogogo

我知點解活動會有bug，法國對法國一定會中bug無法完成遊戲

其餘無事，穩陣就用巴西打

加番場？

小號都贏唔到

id?

維護前冇事,維護完先係咁

Ios?

an 686542773

所有都係，完埸無限load

Me

added

我隊二星隊

640207748

佢話我版本不同

係,我an未更新隻game個版本,等我一陣

黑波中奧燒

好

我都係

er...可以放落雪櫃急凍

係喎 俾一分鐘我

Go

an跟隊

跟隊

搞掂

哥狗大長傳

走甩左一次你個奧巴就衰左

奧巴馬係呢啲機會走位真係好好j
搵唔到第二個

解唔到

典算

做咩事？？？

romario again

1:0跟往係後場

中左kdb

晏啲再玩 on9 server

無cb

I mean me 場場贏
去到 最後完場 轉轉轉

你用羅馬里奧仲勁喎

一時時

again？

go

法比定華拉提好用d

今年冇決賽抽
今朝仲諗往課金抽

星塵巴去左邊

ok 我食左幾日雞

ok btw做咩咁睇唔開

頂，贏先黎彈game

Hi

無啦啦彈game close左

Id? 一齊食

由於你的對手斷線 我勝出

難得我個細哨用頭入左球

go? last

ok gogo

Why not both

絕殺

你係咪ts太低

解圍變12碼

btw卡路士幾好好用喎

牛佬都經常係咁,不過肉酸啲,直紅

好彩無紅到屌嚇死 紅左就無得番身

隻卡華積幫我頂走好多傳中

ok呀 你有無frd?

有 我id: 叫我光頭黃

可惜得1%熟練度，有排練
最強左閘原來係卡路士

唔係點食女呀

上得太前

積仔卡華積我覺得都唔差

岩唔岩你口味？

addjor

Added 遲啲玩
你想tg搵你定係到搵你玩

就係有球無回防封唔到你傳中，比牙朗頂入左

係到

我有時都係係連登個tg grp r人玩

咁我得閒就召喚你 我講常十點十一點玩

有冇link?

咁不如直接tg叫

牙朗個球改弱左,
唔係我已經唔玩咁多組織,9長傳

晏啲先

[member][url]https://t.me/joinchat/EBWAFkWeJMPca1yxBSIxqA[/url][/member]

PVP group

我亂唔亂你都防唔到架啦

係咪連登叫雞果個？

我都覺，我隻bemteke個頭仲勁過牙朗

唔識 唔叫雞

銀波防中黎講L Diarra真係幾好用，封左好多波

係弱化左好多,
我個隻56lv,
跳99頭97前排真係出親波都有
依家更加考時機

我主帳果隻54級牙朗都係
以前一傳中就食硬，而家好似鳩左唔識搶點咁
所以果斷放棄玩細哨算

唉, 433我唔識玩組織, 以前哥狗我352反而識, 依家賣咗都唔知點好

岩岩我隻卡華積都頂贏你牙朗好多球

k社成日偷偷地nerf個別球員真係好狗

短傳中間射/翼位出波/哥狗陣搭多樣,炮台加奧巴馬=單刀
我得呢幾樣

應該會有

R10始終唔岩me風格,太慢
入左雪櫃都幾耐

433我以前淨係識尼馬內切fake 兩fake 再射

係你基唔係我囉

貓巴打？

如果有重炮手可以係大禁區外爆射下

遠射哥狗會唔會好過高普？

我用佢彈波比benteke單刀/短距離爆一小段出波傳中比牙朗
細哨貪佢短距爆發力強，有時係禁區頂撞幾下牆就爆入禁區射
不過起碼要突到40級先見成效

日本仲有Honda

好啲,哥狗個跑位係彈性,
補位好快又淫亂走位

高普係隊形
我高普冇咩玩,買左哥狗就再冇玩過

我用親啲翼速同爆都好夠,
所以唔洗多隻R10
當儲球員

細哨有愛，等我突到佢上60

打online係咪唔會升team spirit
打咗幾鋪都無變過
定輸波唔計
啱啱打個成1000輸9-1

贏pvp無獎品

榮耀

咁都得

金券果個活動wo

哦.....唔係有二星導師咩？

第一次用倒掛入波 emily有無出左1成力

出盡奶力啦,班大帝食左屎

今次national team 啲球員都唔係你嘅
所以冇

冇升team spirit

唔係event
就咁玩online
Event打完一次無打了

呢啲pool邊個抵抽啲
諗緊等唔等史高斯

平時online pvp 唔會有奬勵 升ts 升level etc.

周末pvp 個event 先會升ts 升level

最後喺Apps台留名
祝大家以後中多啲勁人同Legend 坐享其成

Neymar salah hazard 點揀

原來我用jesus同willian 用到曉飛

巴西個陣用落好j過法國

睇落好好丁咁

未輸過

想試下隻romario好唔好用 any ios pvp?

My france

勁唔勁

不如大家講講自己啲傳奇球員好唔好用

我得細哨同R10

細哨 冇身體對抗 得招直塞玩 所以一接波就隊上去

R10 射術ok 不過頭鎚垃撚圾 空龍都唔入

你地呢

有冇人打完load勁耐?

卡路士打閘得唔得

ZICO就咁睇好似仲衰過細哨
有冇用後感

新手一問
如果0課
Box draw係咪唔好抽

你有冇抽250個傳奇

有，琴日岩岩新玩
中左卡路士

黑仔

起碼黑波既，但我用落覺得又唔太差
其實個pool邊個勁

韋拉
你有冇打活動
打完有3個金波+6個銀波
夠你組隊頂往檔算

有呀，叫好彩地中左隻菲獵比路爾斯

想問d球探勁極係咪都係只可以搵到銀波球員？

咁你咪有2個5星左閘
同依隻遊戲都係壓3星多
5星球探就黑波
同你要每日刷隻勁教練
唔係比人屈死

教練邊到刷

合約>教練
每日1次機會 朝早8點更新

diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到
岩岩打完
中到依隻
同巴西左翼COSTA

Beckham好易俾人搶走個波 hold都成問題
Romario要有人拍佢先好用

今朝係咁出奧巴

有冇巴打有碧咸加韋拉 好想換

個pvp打完會係咁load quit game之後當我冇打過

終於第1次刷到比比
但仲未見到C朗

同有冇人要首抽
今日抽到留比你

韋拉ok

定淨係刷黑波卷？

完左約冇續，d球員會唔會唔見

唔會

用錢續

唔會但唔比你用

淨黑波卷
我都係刷韋拉

點樣有250金去刷 ？

阿迷？

解任
開位續約XXXXXX
要按5分鐘到

新買教練鼻屎佬
攻係唔錯 中場守都唔錯 但好易比人湯射哂條中場

姐係冇用

正過施蒙尼 我守夠了

你會唔會睇咗黑波係乜嘢先刷？定直接傳奇先？

終於出到1隻C朗

會
勁先刷傳奇

但到2019 d球會係咪會冇晒

球員就有升有掉
29奧巴32C朗下年隨時掉

你地新玩？之前傳奇pool 開始玩未？

咁退休又係咩玩法
唔該巴打

之前抽到廢高 而家卡富
原本之前想中碧咸
而家嬲嬲地想刷韋拉重新出發

巴打有無碧咸ac多

我開始左
但依段時間經常比奧巴屈
所以想整返隻奧巴屈人

我見碧咸就洗的

之前又唔刷依家先刷
咪冇左一隻傳奇

會隨機送一隻同色球員比你

有個尼馬奧中左韋拉
C朗號中左SÓCRATES
SÓCRATES掂唔掂?

碧咸遲出再出

我冇刷過account
上次老馬今次韋拉都算幾好彩
不過如果以後仲有legend pool 遲早失手
邊有咁好彩次次抽到好野

不過你figo+cafu 又係慘左啲，支持你重刷

figo+cafu

咁我刷得咁辛苦為咩
幾時先會退休

尼馬打前鋒有冇得諗

喵ching識貨呀

原本中咗費高 諗住唔捨得舊嘅球員繼續玩
但今次又有傳奇 點知.......
有無巴打有碧咸ac多 粒黑波係點樣唔重要
淨係唔想2個legend 都係我唔中意

吊 咩活動都好難升

咩活動都無好難升

幾好用 啲傳波幾正

真？

form得4

尋日打左幾次都係咁，完全打唔到

搵佢打中場

咩教練？

勁 但控球都係一般

有冇95速

60lv唔知有無

舊帳號3傳奇
不過挷左私人email唔方便比你

我覺得amf zico勁啲

個人覺得amf係呢隻game既定位好尷尬 要搵個跑得撞得頂得傳得射得既人打呢個位，先發揮到功力，否則變左雞肋位

有無方法將你個私人email挷落其他ac？ 然後我tg我email 俾你挷

好似唔得

所以我覺得vieira 最好用
唔洗用腦
亂衝亂撞就ok

不要再說了，幾個帳都抽唔到 仲諗住抽黎玩下

暫時sim左幾場
見佢都係行行企企多
希望佢真係勁

睇嚟都係唔會有碧咸或者韋拉
有無人可以安慰下我
話俾我知費高同埋卡富係好用

費高同卡富真係好好用

謝拉特

18銅人打季節賽

偉拉你狂開email account刷應該好快有

cafu數值

都ok既我覺得 講真好用既右閘唔打，除左卡華積，卡富已經算係咁

好用既右閘唔多

打閘體力好重要，卡富有無限體力
如果個閘體力低，打到70分鐘開始無氣就真係食得屎

pvp整好未 成日都load唔完場

呢個卡華積都做到，所以我咁鐘意佢
如果個閘上左去唔識回防，等輸

walker bellerin clyne

vidal 右閘都ok

建唔建議刷？定等佢遲啲又會有機會送法國傳奇？

睇到大家咁講 開心翻

cylne都唔錯，其餘兩個用過防守太差

你咪刷定放係到先，好難估佢會唔會送

你試下用先算，睇數據cafu幾好，有速有長傳有防守，跳頂都有7x可以頂到傳中波

正如d人話卡路士廢，但我用落又ok 用黎打防中都得
傳奇球員有個好處，就係數值永遠不變唔怕更新比k社改廢

搵閘打翼進攻會鳩鳩地，變到四不像 不了

好多活動

好似係牛佬講？ 唔記得

走啦你我唔想搞大佢

5*法國
5*cf
基沙文

咁多活動 幾多體都夠用

2304果隻係邊個？

羅馬羅奧

屌，打pvp活動要5個日本仔

里

送金波用絕招推到去隔離黑波，miranda係咪廢黑

可以出動奧巴去屈人

求指教絕招

有冇巴打知，咩334教練有amf？

冇

回錯

停咗喺黑波左邊既金波，狂捽畫面，跳咗過一格變黑

1
5
11
恰新手

點會有11個日本仔

其實k社都幾慳皮

真係1週年的，得250coins 傳奇同送一個黑波

其他根本就係世界盃活動，美其名為1週年活動

btw,仲有咩國家隊有版？德國？

Squad都無咁多位
邊個會咁無聊法國巴西日本各留11
見到廢金銀銅都轉咗trainer啦

5個都難搵啦 邊個會儲垃圾日本仔

仲以為咁爽皮送5*scout
原來d conditions 咁濕鳩
Molamola

好彩未賣兩隻廢金 第一次上到60隊伍值

尼馬踢正前掂唔掂

賣能哂

岩岩打超級法國
最後1場差1分
我唔敢攻回守磨0;0拎1分
跟往我發覺卡右邊唔郁
上半場冇郁過
下半場都係冇郁
我就上網睇野
突然有聲

所以佢咪出個pool比你抽11隻

今次唔係第1次
上次係上次活動打0;0PL
今次我打電腦應該唔會比電腦昆掛

岩岩主帳撞到呢位人兄，唔知佢有無上連登，想同你講你隻牙朗打CF廢左武功 下次唔好用牙朗打CF

不過你有十一隻，都要對家有十一隻先可以打

konami幾時出非洲活動？
我啲銀波妖人全部都係senegal nigeria

好彩我開左200個player slot
巴西法國應該夠人
日本玩challenge 1 算

朝早聽巴打講捽黑波 真係得😂

咩捽黑波

ZICO用完我感覺普通傳球好慢
好易比人捉到路
加埋身型細粒對往壓迫戰術都係冇運行

法比好用過佢
我感覺
有冇其他傳奇賽後報告

係隔黎就捽捽佢 真係會跳過去

射左

岩岩先抽

pvp？

抽傳奇 抽到金波sad左
Bebeto 有無用

有skill move
連過兩關一射入網

我感覺仲差過佢送個隻泡菜前鋒

痴撚線, 啱啱果場下下去到對面龍門前面射門點按都無反應, 等對方解圍, 痴鳩線, 一早判我輸算啦

VVD好似唔識跳咁
比人屈頭

Pvp係會打到人發脾氣

三四球機會無咗, 我明明劃咗長傳點知個龍門用手掉個波出去畀人單刀入

球員點先會退休

現實退休

自己龍門球可以點開
下下唔夠頂比人反擊返

同問 我谷擺高大中峰

短傳/出高佬

一頂一直塞0:1

特別可以傳俾高嘅翼

要睇對位(人地隻閘)係邊個

大家點樣砌d國家隊出黎？自動配置都唔work既屌

向左右兩邊開 唔好向中間開

岩岩對左場SÓCRATES

前場空霸 好屈機

唔打得都睇得

大家有無玩過fifa mobile 呢隻唔係完整版黎
成隻gameplay好似玩緊skill training

屌你老母, 躁到癲, 又一場我叫個龍斬高波, 結果傳地波比對面奧巴單刀, 我已經劃得好清楚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 打咗好多場都未過到level 3

C朗同bale

diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到
依個真係屈機
佢d大力手球一下可以過半場
岩岩角球接到一下西左半場比我奧巴

好彩佢只係要11人
18人就真係打唔到
無巴西/法國龍門

屌，岩岩pvp活動法國11人對個980分
壓住佢踢起碼但5球單刀唔入，12射入得2球，佢3射3入 咁就輸2：3
之後中撚埋bug一入場就當我輸

KOSCIELNY有冇用
個個AC都中

有無an pvp

點解我長期廢教練既

終於搞掂囇巴西法國

而家玩緊既新帳無乜勁法國巴西人，焗住用班廢柴打正選
斷左次纜就中埋bug一入場就輸

高普用呢個陣掂唔掂
用哥狗好難攻 高普又好難守

高普陣要打雙防中，你中場大開喎

摩迪，easygo兩個防守都唔店，對住大隻佬一撞就散

an機？玩番場

我啲法國巴西人儘量放囇落bench

熟練度好低 搞到冇人換

iOS

焗住用班下箭咀，下半場無氣又無人換 就係咁被絕殺

你個中場執執佢就勁好多，要有2個防中，另一個cmf位用個萬金油打，有攻有守有速有頭，咁就好撚勁

#metoo

遇到3/4次auba 2次未完成狗

對手rating 平均800 up
搞左超耐先完成callenge 3

已放棄，打tp好過

我撞到既都880-9xx分，好黑

想要普巴

一入場就結束中當我斷線輸既bug點先解除到？

我用緊保連奴打高普陣cmf位，好好用

玩得callenge 3 嘅都係上年儲落球員 level 又高熟練度又高
邊夠佢地鬥
我最後一場都係好彩人地一connect 就斷線先贏

我就係中左一連接就斷線既bug

因為新手唔夠球員玩
焗住同班痴線佬鬥

以為冇人講 蘇古迪斯真係好好j

咁樣

我部電話90% 斷線時當贏

form 4 嘅人3-40%紅箭

保連奴放中間打cmf位，簡迪放右邊轉dmf，包你條中場爽 搶死對面

呢個真 無6都唔好用

Japan 4星scout都炒到50k up 我寧願challenge 2,3都唔打

最有用都係得果100金，豪比佢

屌你老味, 打咗十幾場都過唔到challenge 3, 本身順到仆街, 一追和就lag到比佢入波, 再變返順

vieira有8

條中場好鬼搶得 又無限體力咁

我都打到燥，岩岩有場法國11活動壓住對面射極唔入，最尾被絕殺 仲要係到睇慶祝
好波不如好運

放棄challenge3

沖埋涼 準備打法國既challenge3

抽傳奇真係好心驚 要過左金波就合格 咩黑波都ok
zico應該都收貨?

er...其實勁既得偉拉一個

所以唔中偉拉既中乜都一樣

ching係咪中左粒金波

中卡路士
咁多個傳奇入面得偉拉係無可取代，其餘既人都有大把其他選擇

玩邊個好？
請指教
1. 宜家玩緊
有奧巴

2. 小號
條中場好好j

2發展潛力應該大過1

打舊巴黎個4213 擺isco amf

有d心郁又想轉帳號玩
陳年副帳有咸爺細哨羅馬

唔中偉拉既用乜都一樣姐 做乜要轉?

屎忽痕，想試下用咸爺加細哨同場

請問android點改mod？
我電腦down完過落部機再del左原來個個mod都唔得

嚇死小妹

有無人可以解答我socrates可以點用

巴西Easy

痴撚線見人地全白波500幾都知唔對路
一打lag撚到痴線
㩒撚完傳波5秒後先傳
人地就即時反應
打條撚咩屌你老母
屌奶星成撚日delay我
之後打另外一個又delay撚
今次就delay2秒
永遠㩒撚完pass一定要控2秒先pass
都On撚柒鳩
波都傳唔撚到打條鳩毛咩

但1有3k俾我抽歐聯pool

法國Easy

1,決賽有皇,有機抽返條中線
最重要係,奧巴馬可遇不可求

頂盡得3個架仔,那有5,11個

就打完

新手刷左個幾好開局
想請教下d GP係咪留黎買教練？

好 唔該哂
頭先250金停係金波度
心諗 唔係掛 好彩佢跳返隔離個黑波
中卡富

Zlco跑又慢 無體力 射波無力

更新完之後even連打巡回都頓
係我部機問題定點

If anyone is a few players off of doing the Japanese event, there are many japanese players that are fairly easy to scout

抽唔抽巴西pool好
尼馬似唔錯
細路都ok
雖然想要c7

遲d送4*求其抽多個返黎（重覆就放棄）

有冇巴打知球隊上限係幾多位同幾錢到

刷左個韋拉C朗+高普新AC

淨係前者都已經直得玩了...
但韋拉用落係咪真係咁屈? 其他dmf取代唔到先?

韋拉第2優點我無敵大力急速長傳

如果人地龍門球咁岩比你韋拉頂到接到
再1個急速大力直塞

上網同人打
次次比人中間餵高波就實輸
兩對中堅唔識山閘

想抽西班牙，想要迪迪仔

換個進攻形龍門幫幫手出黎解圍

頭先對住個c7，比佢不停後上插人
無限中出

令我諗某年玩FIFA我1個戰術
後場傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳
等人地成個陣壓前
我再用派路1個長傳

c7另計

slot 250

+5 大約1x-2x 萬gp (目前我210)

matic 冇佢咁快 kante 冇佢咁大隻

成部坦克咁

對唔住師兄新手想問下 唔好意思

我首抽中c7 （18C）咁佢係咪會隨住時間變19a...b...c 而能力會有所調整
then到佢退休 我就冇左c7 而konami 就會畀返張抽黑波卷我
定係佢會keep住留隊?

唔會因為abc版而轉數值 但去到17去18就會跟住轉
退休咗係會換一隻同色60lv畀你唔係券

我先140 好肉赤

明白 唔該師兄

又係法國又係差1分

呢條友禁區頂射波勁快 keeper擋完直接彈反禁區頂再射

高度速度防守傳球身位頭槌樣樣好，仲有無限體力 諗唔到有人取代到佢

默契波時間 去個WC

尋日又係我下半場卡個位都係唔郁
我就放心去睇野
點知突然有聲

konami成日出限某種球員的pvp活動迫人用金幣抽box
所以 +多啲上限儲多啲球員有著數
唔夠位轉囇trainer 就仆街

你有標波？定行住佢先？另外對面出得靚既話，你係好難守到

參考下好啦 到時可能又唔同 可能真係比劵你都唔定

我開到175 已經收手，再開要5萬

另外c7退休時，隻game都收左皮

新手第1個合既球員就係佢 覺得佢太薄 咩後衛撞佢一下都趺
射術又差

正正係佢日本隊活動前一日賣撚左個日本CF
不過仲有5日 應該大家都可以打到第2關

已經決定之後玩第2關刷gp做攔路虎了

我反而諗住去做法國/巴西第3關既守門員
恰D人TS低
第2關要5個國家隊姐 其實TS唔會點影響
但如果要11個國家隊 就有得恰下人

11個國家隊 壓唔到兩星
三星會遇到on9 auba

咸爺用落麻麻地 對面一拍就甩，速度又唔夠快落底

同埋第2關多啲新手

佢哋唔夠11個國家隊

第3關玩得一係岩岩好夠11條廢柴超新手，一係就超老手

我就係岩岩好夠11條廢柴

之前都有試過打翼但唔太好用
見活動攞出嚟用下4222右中場後上射波勁大力我嚇親 好似牙朗射咁

仲壓2星咁癲
咪好難搵對手

你究竟同一個AC中定分別幾個AC係咁中黑波

大把人抽完box未升level就玩

我第3關搏抽下金銀波算

我都唔識答

C7 + Pogba?

上次活動試過啦
機率極低

屌....有個5星想bid左成個月...決賽果陣電話提左我...屌..咁岩同事叫我幫佢print d野...
含家產整完就無左回事... 仲要final個價比預期低好多
之後仲要笑笑口表現到無乜野咁教新同事做野 屌拿星 係度屌下先 想喊呀屌

final比我出價低左10萬 所以呢次無bid到算唔算幫我鏗左10萬

幾個AC都係咁中黑波
第2個C朗號有普巴
但我其實係想刷奧巴+韋拉
再刷奧巴

我咁刷的

你BID邊隻呀?

CHING刷AC刷左有無一個月

BID完話你知 又勁又抵又易BID 既黑波
之前BID過係度講過 以家想BID多隻突佢姐

尋日開始整
原本2開刷
冇咩效果依家變4開
準備再叫糊
全程腳本

沙拉

都係唔中
試多隻奧巴
唔中就算
諗諗下教練都係難出

除左貨金有冇可能有11隻日本仔呀
日韓加埋都未夠5隻

得3隻

用平時個d一星球探
抽下就有日本仔

只求有5隻拎埋100coins都好似冇咩可能 除非佢計埋泡菜仔

算唔再刷

all in抽垃圾

想問普巴轉dmf
係咪不智

all in灑二千coins 想要包皮 妹妹下 基沙文是旦一隻 影都冇

我平時得son , kagawa

多你隻吉田麻也

三隻都有

岩岩新AC磨死左個900分

計埋佢送果兩件金波各有兩隻

再磨死1個
韋拉好勁
對我高分500-600既我入完1球係後場死磨

打呢個活動好撚易趺分話你知

咪比我偷雞到
偷到我一定後場死磨
都係巴西易踢
法國好多高分打

屌中賓州馬
係咪廢架

免費合左幾隻

隻game最勁佢

不過成隊波連金波cf都無
用住睇下點先

還我基沙文
不過其實淨係想要華拉尼

以為係廢老，睇真d原來係安貞煥

中咗我最憎嘅法國球員

差少少先組到十一個正選法國人

唔好小器

要停手啦， 全部都之前抽， 今個pool無抽

標準pool中左 得50lv

玩野？
50級夠做啦，又唔係30級

保方唔知係咪nerf過黎，而家變左廢老，M根都好過佢

中左最強龍仲想點

我都覺 好彩有個ddg

係咪兩個amf

屌，無哂神救變左黃大仙

叫我用緊M根同保方既情何以堪 兩件廢黑

有無人覺得美欺勁左 之前突破左佢 下下比波過哂龍 呢家岩岩好 帶波又痴腳

之後我講左
美斯可以屈速

講起屈速 美欺唔再得頭勁 呢家後勁都唔差以前下下爆頭一下就無哂貨

我覺得尼馬勁左

四抽中咗賓州馬 拿卡錫迪 沙格拿 華拉尼 屌

玩咗幾個月 18a 18b 18c都抽到賓州馬

美欺仲有招任意球
你試下比個20內位置好D罰球佢

我件保方仲幾勁

前日兩抽都係賓周

成日用佢任意球都西得濟唔夠力
反而用雷斯下下入到

2黑算係咁啦

細細力死角9成入

唔升佢都對唔住自己 同佢咁有緣

兩隻廢黑 拿卡錫迪好唔好用？

想問多個問題 4231路維定係摩連奴好用啲？

我都升緊

Both rubbish
Best 4231 is 大奉先家鄉

之後f. Terim ,文仙尼，>>肥普 Tottenham

佢係皇馬版so9
射術差少少，但傳波好少少

4231 最大問題係
冇幾多個陣隻dmf 識追人，做中堅補位

之前英超pool抽極都唔比我 而家classic比我

唔知點解會咁on9 個個大帝咁款

因為個班真係大帝黎

今晚pvp？

法國中場班黑鳩真係好洗好用
咩馬度迪 杜路素 Nzonzi
又打得又撞得

後防閘位都硬
唔知抽唔抽好

我收24，返到屋企1am,你未訓都ok既

簡迪加韋拉 對面都幾難係中場搶到波

你返咩收24？

炒散，咩都做下

summer part time？

邊個帳好 刷極都冇呀朗

雞機打雜

咩係雞機

而家送黑波，照機率計你至少要刷夠86次先有機會中牙朗

我刷左5-6個
全部未綁

機場 打錯

有冇女介紹

關你咩事，死基佬

有無人要呀朗ac?琴日新ac抽到

有冇奧巴

點解賓州馬finishing 八十幾九十射波仲廢過八十都無嘅沙拿

基佬喵

有咩咁好抽？
抽親都黑就真係不得了

慘過我

再抽就會中

Jer完我咪搞到咁
上次唔知邊個大紅字話me抵死

咁你可以del定啦

走定都得啦你

發覺啲廢黑同普通金既分別只係體能勁啲
後防真係寧願用金波算

呢條撚屌1:1嗰時已經係後場鳩猜
我俾佢偷到雞俾佢贏1:2
之後又繼續回龍鳩猜
點知俾我反cup3:2
俾我鳩猜返轉頭 尾段我有球角球
我一野斬返俾龍門
激到條撚屌嬲得滯走場

拉莫斯仲得唔得

比我ok？

岩囉，神金唔少，廢黑好多，有d廢黑只係控傳數值好所以黑波

呢d撚屌又係濕鳩黎，打鋪機都要鳩猜玩 唔玩埋角球旗
從來唔會鳩猜，你估打緊咩歐聯決賽咩

冇咩特別，搵隻勁金用好過

例如呢？只得華拉尼比較可靠，我有舊版保定

咁癲，數值幾多

正正經經合返黎咪算
btw 我副帳都中保定

死基佬...

依隻都幾好用

想睇下再高tp既圖

蘇馬?
之前係車路士踢得幾好

做咩唔等保黑先抽...
3250 幣
咁就冇左幾舊水

數據好靚仔，用落都好硬淨係有時跑輸比奧巴

依隻驚d黑鬼都好勁抽

嬲撚到仆街
有個叫大口仔足球隊連續兩場輸一球即走場，又唔計佢輸，屌佢老母

唔知會唔會有阿根庭pool

唔夠人諗往補人去抽巴西
點知